【 有樣野樣想問問admin 】

想問問admin，如果有日老解入城，或者行緊急法/戒嚴/消禁的話，lihkg admin 會否主動永久 delete 所有人嘅account，以保所有人嘅安全？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咁冇guts 縮返老母個西到啦